住青衣嘅連登仔,合唔合資格做漁農界選民

係唔係青衣居民聯會嘅會員全部都有資格做漁農界選民

Push

推 想知

如果可以 不如整合下唔同屆別一次過攻陷佢!

應該要先了解下有幾多連登仔係住青衣

僅159選民 卻擁60席
在選委會有60席的漁農界，今屆只有159個選民，是三十多個選委界別中最少選民組別之一，且所有選民全是團體選民，漁農界的個體戶根本無票可投。雖然選民團體個個名目不同，卻有少至十幾個團體全屬新界社團聯會的屬會，包括離島區漁農副業協會、港九漁民聯誼會有限公司及香港漁民互助社等，換言之，單是新界社團聯會已在該界別霸佔十幾票。
最離奇是選民包括部份與漁農界無關的團體，荃灣居民聯會在會內增設「漁民組」，藉此登記為漁農界選民；青衣居民聯會在選民登記冊內，甚至沒有像荃灣居民聯會般以「漁民組」名義申請，卻又同時成功過關為選民。這兩個地區組織，同是新界社團聯會屬會。
本報致電青衣居民聯會理事長、候任葵青區議員羅競成，但他身在內地未能聯絡；副理事鄧瑞華被問及聯會與漁農界關係時說了句「哦，我揸緊車」，就掛斷電話。

諗多左，咪咁天真，人地唔會比你入會架

推

香港花奔業總會
可以留意是否可以攻陷？

看看哪個可以司法覆核，他們入會資格！
例如香港花奔業總會？